中意一個人中意到中晒毒

講下我自己先 拍過幾次拖 唔係未試過中意人同拍拖 但無今次中意左個女仔去到一個瘋狂嘅情況

同佢識左都係得半年 但係由識佢到而家都係咁中意佢 我係佢眼中可能係一個對愛情唔認真嘅騙子 但係我嘗試用時間證明比佢睇 但都唔係太成功

佢會已讀我 我會唔開心 但係我唔介意 因為我知道無得逼 有時候我唔知點覆都會亂覆佢 寧願佢已讀我 我都無勇氣去已讀佢 因為我好想同佢傾到好多計

係佢面前我會扮無野 我約佢 但係好多次都比佢拒絕 我唔知我做得明唔明顯 我有試過好糢糊咁講過比佢聽我對佢嘅感覺 佢都無避我 我唔信佢唔知我嘅心意 但係佢又唔係要收我做兵 佢好似唔care咁 同時又忽冷忽熱 我唔知佢點諗 但係我每日都會諗 諗到個人好唔開心

可能你地會叫我收手 但係當去到呢個程度 唔係話放開就放開 我未過可以咁中意一個女仔

中晒毒+1
話就話一齊 可能long long d關係 完全唔覺得佢愛我
早排佢黎搵我個時都好sweet 呢家只係三個星期
一直覺得佢轉身就可以走

巴打你叫一齊過 都叫擁有過

加油，我都努力緊